一人分享一件中學拍拖時甜蜜回憶

記得有一年我地可以一齊上體育堂，上堂第一日我發現左佢既小秘密，平時都發現唔到，當時覺得好唔開心好嬲！

但以家諗返轉頭又好純 好天真

個一日 ，我地一齊入更衣室換運動衫，我竟然見到佢背到成身痕，我問佢咩黎，佢話老豆發脾氣打到佢咁，當時我嬲到話想打佢老豆幫佢報仇，佢竟然打我bb

以家想保護佢都保護唔到

樓主開始無貨派

分享拍拖回憶 唔係膠 咩咩妹幾時一齊食元氣

唉

岩岩有一秒閃過中學一個男仔

Gay

傻豬 以後有我陪你食元氣照顧你

冇啦，因為都散左

回憶

你撚有女咩 食屎狗

屌著校裙既學生妹

請留意重點字眼更衣室

我臨去補習之前佢話想見下我,見得果幾分鐘就走 心諗無鳩謂
去到課室拎notes出黎先發覺佢偷偷地放左包糖入我背囊 仲係包糖上面提我見攰見眼訓就食一粒
其實好少事 但已經覺得好sweet

我中學屌西多過你同雲加 加埋

係 當年今日

死gay 佬你唔洗分享

6c信

有曬證據

情人節佢係屋企用蠋燭砌左個心心 再專登送左隻我想要既公仔俾我

絲打?

係丫

以家有冇拍拖

樓主死狗公含撚獸反雲狗食撚屎

同個校工係禮堂互含